8月18我生日 希望可以見到大家

點過生日都好 都唔夠同大家一齊過咁難忘
8月18日 3點 維園見

提早講 巴打生日快樂 希望你嘅生日禮物會係我地全港人收到最大嘅禮物

不見不散

多謝巴打 到時候見
光復香港🇭🇰時代革命！

到時見

五大訴求 缺一不可

好,約定了

巴打，到時見

推

NOW OR NEVER

各位！集會見

818

好

希望有一日可以同大家一齊慶祝勝利

818 維園見